屌你老母天文台真係龍門任你擺

有雨就同我講數據未夠懸掛更高訊號，我屌你老母已經水浸

冇風就同我講掛八號，但原來數據都未足夠掛八號驚危險為市民安全著想

你食撚屎啦星期一至五又唔見你睇人安全
星期日先掛8號冚家剷水浸都係黃雨

有名你叫大交合
啲人掛住交合咪求其放個波出黎囉

搞撚到啲香港人好撚燥，屌佢老母閪天文台台長出黎啦

係要放假先掛呀 吹？